澳洲籍 靚女miss手足

【星島日報報道】澳洲籍女私人英文教師於上月初用黑色箱頭筆塗污民建聯區議會候選人張嘉恩的選舉橫額，遭職員發現後向候選人舉報，繼而揭發事件。女教師今於東區裁判法院提訊承認一項刑事毀壞罪，最終須向事主賠償240元、罰款2000元。她另涉一宗中環襲警案，將於明年初再訊。

32歲居港澳洲籍女私人英文教師NUNAN Rebecca Louise，被控上月4日在中環荷里活大樓外，非法損毀4張區議員候選人張嘉恩的橫額。

案情指，當日下午約4時半，NUNAN被民建聯職員發現以黑色箱頭筆塗污選舉橫額，職員遂以手機拍攝事發經過，繼而報警處理。NUNAN於警誡下保持緘默。

辯方透露她自94年定居香港，每星期賺取近2000元，其母因病正接受化療。主任裁判官錢禮稱不能容忍被告行為，最終判處罰款。

法庭記者：葉君怡

推

主任裁判官錢禮稱不能容忍被告行為，最終判處罰款。

？

我都容忍唔到
淨係畫，冇𠝹爛

想包養佢

有咩問題？

diu 禁錯

錢禮相對上比較中立架啦

主任裁判官錢禮稱不能，容忍被告行為最終判處罰款。

大奸大惡？

ig

記唔記我14年有個塗鴉少女?

HK$ 350.00 Hong Kong Dollars Per Hour

記唔記得11年有個塗鴉少女?
*打*錯*字

有無巴打想瘋狂懲罸靚女miss?

I am looking for clients with children within the age range of pre-k to primary school.

生個細路再諗啦你

諗下點幫到佢仲好啦

要幫